[無圖] 原來宜家啲𡃁妹鍾意咁著去拜年

一坐底差啲以為自己日光日白撞鬼

COSPLAY拜年係咩玩法

漢服

周街影人仲多人驚

日本仔新年著和服
我地中國人新年著漢服唔得？

你中國人炸，我唔係

好唔夾

樓主以為好似大陸咁，滿族先係正宗

點解唔遮住人地嗰樣先擺出嚟？你係咪on9?
唔通人地係街見你柒就影你上嚟？腥港人真無家教

唔靚就唔好搞咁多野啦

靚d既無問題

有人話去拜年咩？
去玩去影相唔得？On99

係香港出世唔係中國人可以係邊國人

香港人ok?

香港係國家

大家都係漢人

咁英國人囉！九七年之前香港都唔屬於中國

淨係港島區先係喎，你港島區出世
btw咁幾百年前香港都係屬於中國

仲有你老豆老母祖上三代呢
你孤兒

港島出世好撚出奇咩

唔可以問清楚
咁你老豆老母祖上三代呢
你孤兒仔

漢服唔係問題，眼鏡先出事

咁你咁講法全世界都係非洲人啦
On99

厲鬼上吊look

老豆老母上三代果陣時，中國都未成立啦！咁叫撚中國人咩？

咁都有五毛

咁你老豆老母呢
1949到而家都70年

俄羅斯族

關你撚事咩其實
唔撚係唔撚係囉
洗唔撚洗證明比你睇呀
你有閪資格咩

放過你喇笠水狗

兒登仔好多00後 都係支那情結架喇

算吧啦！五毛狗，駁唔到就話放過人地。

我冇話唔係 叻唔切

關你撚事咩

你點知人哋去拜年？
人哋有可能係去做雞㗎
新春做雞加埋cosplay可能收貴一倍

最慘係啲香港原居民都認自己係中國人
你地呢班老豆老母睇怕都係大陸黎既就唔認

我以為嫦娥奔月

眼鏡唔係問題
樣先出事

好靚女

人哋返工咋

算啦收埋啦 執人口水咁尷尬唔係太想應你

年初一幫你全家開年
屌你祖宗十八代
祝你冚家富貴啊死五毛

中華民國呀傻仔

中秋過咗好耐

哎喲不錯哦

算啦 應你都覺尷尬 九唔搭八咁

中華文化
至於中唔中國人，其實都唔係好關事。因為以前的朝代已經滅亡左，香港出生嘅你，一定唔會係個個年代嘅人。過去成為歷史，保留嘅叫做文化。

如果你話呢樣嘢係體現現今嘅中國文化、中國人 (prc)，就更加冇可能係，因為prc 文革個時已經否定曬絕大部分嘅中華文化，書都燒埋。

而你話係體現中國（台灣）嘅文化，都有部分可以咁講，因為官方有保留到歷史。

但你話係體現香港文化就講唔過去，香港當時未發展。

有70個連登左膠認自己係中國人

咁多人覺得自己係支那人

所以話華人真係成群羊咁毫無個性
見到小小唔同就好似樓主咁 即刻周圍同人講

唔好問點解香港人著衫全部一撚樣
就係因為出位少少都要俾樓主呢啲人開晒樣放上網評頭品足

樣嘅問題
BTW應該騎馬，先可以襯返件衫

電話，銀包，鞋，紙巾統統一攞上手都唔夾啦

至於香港出生，，，，咁咪香港人lor，，，你問個條問題都答左你自己。。。。有幾唔清楚。。。。

中你老母国人

陳冠希_啊伯.jpg

人地係打 中國人 唔係 中国人

Country有得揀香港

唔入黎都唔知抄登仔咁中意認自己做支國人 仲敢話高登紅登 你地自己就最撚紅

根據歷史，香港真係“國家”黎，問題在於出生時間，可能問香港係咪國家個條友係00後，咁嘅話就係中國人

on9仔

係啦係啦叻啦叻啦 咁都好噪 你係強國人唔洗講出黎

我條女唔著衫係床度同我條巨龍拜緊年

成個細佬仔咁 好心你啦 你點睇我都唔care

所以呢？

你又知人地去拜年？

到時遮住個樣 你地班人咪又係屌 唔信你開個post試下

尊重返人地啦

戲服黎

我老豆老母都係英屬香港出世，祖父母清朝/民國出世，但又有一段時間係去咗葡屬澳門，再數上去一直喺廣東，數到上百越年代都有幾百年根本屬於中原政權，咁叫咩人？

睇你條撚頭啲on9邏輯都唔識答

下 著棉納唐服個啲先on9喎 漢服有咩問題

( Show Blocked User - 生旦淨末丑 )
年初一都要開工，五毛真辛苦

平時行出街冇做d咩
都驚比你地d連登仔放上黎批鬥個樣

其實都唔係好差姐

中你老母國人

又唔係話真係好唔靚
化下妝好過金鐘m記平均

中你老母国呀

理撚得佢漢服定滿服

佢隔離係佢老豆老母，啲對話一聽就知係

屌你個閪呀...你認做中国人自己死撚返過去深圳河北面

周街影人放上網又唔遮樣
你唔自貼下？

點樣著關你撚事咩

屌 block 撚柒你個死五毛

我第一眼就係呢個感覺

唔覺有乜問題
宜家又唔係叫你著 關你撚事咩

有冇人一齊起佢底?

巴打交俾你，你屌埋我果份

Same
大時大節有乜所謂，完全唔覺有咩問題
你保守你自己縮埋一舊咪得

你識條鐵， 支拿人好撚興

我驚樓主多啲

中你老母，仲難聽過粗口

華人得撚未
漢服都唔識 喺到笑鳩人
兒登仔

咁都要放上網公審
屌你老母西 而家幫你開年

男定女黎呀？

@肥絲大隻

正，好想屌佢

收皮喇你 洗唔洗積埋口德啊
初一我都屌你老母啊
比埋俏像權你好冇

個樣好大陸妹

我記得之前有個post差唔多名
但圖係兩條女著到好撚正去幵年

好似啲小學雞
一見到人有少少唔同
就係咁指住"嘩 佢著成咁既 嘩嘩嘩"

香港好多樓主呢啲小學雞 無黎家教亂批評人
但啲人著旗袍馬掛又唔見佢話有問題
佢地心態就係"大家都係咁著,漢人著旗袍好合理,但著漢服好古怪"
樓主又無讀過書無文化
真係唔同呢啲人溝通

著返正常打扮
呢個眼鏡娘可以一戰

你可以認你唔係中國人 但係你唔可以否認你去 漢族 華人

家陣連著咩衫都冇自由咩？
日本韓國都可以著民族服飾周圍行嚟行去
香港唔得？？
識唔識尊重點寫？
Btw漢服好靚 支持～

連登仔連漢服都要影相批鬥
好有質素

可能係去拜山

你走啦

大把人著龍袍啦

應該係 日本人著和服就得
我地華人著返自己嘅民族服飾就大驚小怪？
香港人真係冇文化

去到日本韓國就大舊大舊錢咁掉出嚟著人地嘅傳統服式，係香港著件漢服都要比人公審

下次影人就打格啦 冇禮貌

住係中國香港話自己唔係中國人？

我想問中國有二十四個朝代，咁邊一個朝代既衫先係你所謂既「民族服飾」？又，op張圖個位又係邊朝邊代既衫？

唔通學中共，著異族清裝，扮埋清皇帝祭天先合樓主心水?

咁著先係丫嘛

支那人住外國，咁佢地唔通就係外國人咩？咪戇鳩啦！

幾百年前 邊撚到有中國呀？睇過~~

喺香港做咩都會俾人擺上網

做咩野影張空櫈？

仲玩緊血統論

咁你認唔認有美國人？
美國人全部係移民來
咁佢地又使唔使跟返祖先國籍？
咁第日追蹤人類起源嘅研究完成
發現全部來自非洲，
你係咪會支持全世界認祖歸宗？

無腳

你中國人有撚尊重過香港文化？
你地國家清洗緊我哋
要我哋尊重你？你忽撚咗？

琴日起街都見到
仲要係肥婆穿漢服
你老味勁想一槌渦9佢

中你老母國啊

幾好呀，ok 呀。
著旗袍就抵屌

有冇人留意到有對眼係個窗到望住

件衫唔會拖地咩

著漢服拜年影響到你咩
咁都要post 人上嚟
有冇理過人感受

吖我又真係唔係喎

留名睇陳冠希同阿伯圖

游B

負面教材：中出羊子

呢件我就唔貼圖啦

如果人地真係女真血統

漢服囡囡真係正wo

漢服囡囡真係正wo

利申：漢人 華人 香港人

洗撚講

利申：漢人 華人 香港人

中共認清裝係為咗繼承清朝疆土
我身為漢人係唔會着 唔會承認清裝係我嘅傳統服飾

唔理乜族乜人啦
著自己鍾意嘅衫都比你連樣擺上網評頭品足真係慘

不過你有冇諗過你真係好好彩，存在感外觀都低到冇人會想對住你開鏡頭

反中共反到連自己傳統文化都反埋

但係我真係唔係喎

agger

落返條注先唔該，係1949前嘅中國人

年初一就幫班撚樣開年

我覺得新年著漢服旗袍好應節

我覺得幾靚

大陸仔

你都痴鳩線

我係支那仔就唔會唔撚認啦

咁你邊到人咁威呀？

咁鍾意批鬥人刷存在感，樓主不如去日本d動漫展屌哂全世界，咁就真係型棍子真男人

肥又影 瘦又影 型又影 柒又影
乜柒都對住人開鏡頭

幾時自貼呀

香港人最鍾意長他人志氣 滅自己威風 唔明白點解

支那賤畜咁早就想開年？

重點係條女樣哀

如果你身份證唔係漢名 我道歉

夠膽影相影埋個樣
冇膽上前問原來而家你哋興噉拜年？

屬於中國?
中國立咗國幾十年咋喎

唔靚你影黎做乜鳩

人地點著關你撚事咩

諗快起依個post

細妹好中意著和服出街 點同佢出街好

關你撚事咩 影影影

唔撚俾人老豆老母1948英國香港出世？
大撚過70歲

做乜偷影小妹

影你老母 放少少尊重得唔得

( Show Blocked User - 生旦淨末丑 )

有咩問題，套衫幾靚

其實佢唔算好差姐 普通打扮下都應該幾好

六百幾正評

好𨶙好J呀DLLM

漢服
著唔係問題但認真執下個look先出黎得唔得
又著唔出個氣質，啲物料又onon99，不倫不類咁

唔應該樣都唔遮就貼人上黎

漢服我覺得冇問題
不過件衫設計唔好 紅色太多花紋少隻色又太鮮豔
件衫問題多過著嗰個人

冇錯

Hello wilson chan

蝗蟲

大佬 呢啲係漢服 關中國人尻事咩
漢人同中國人係兩件事好冇？

幾正

即係你唔係中國人？

屌

唔三唔四人最撚煩，你攞住張身分證邊個國家咪邊到人囉，如果你留戀你老豆的國籍大可做英國人，你想尋根應該都係中國人，睇你家族都係邊度強勢邊度有好處就向邊度擺

鳩咁映人仲要唔打碼

漢服唔係問題，樣衰先出事

個樣生成點唔係個女仔想
但樓主遮都唔遮就放上連登
所以要屌請屌樓主

個樣打返格先啦，好唔尊重人

漢服正喎，認真

人嘅問題

漢服你識條春呀
如果我第時結婚我都會搞漢服婚禮

仲要唔係日本人

咁撚唔方便嘅垃圾裝束

咁你同啲中國人咁逼迫香港人有乜分別？

老正係英倫服裝
跟返條timeline，可以玩到宋服

文族服飾有話方唔方便既咩
唔著最方便 你唔裸跑？

幾時裸跑？

點着關你咩事啊

𡃁妹 ???????? 二十幾歲仲叫𡃁妹!!!!!!

中華文化復興

垃圾五毛祝你一陣比車撞

你係咪以為中國係Jus soli

唔遮樣又衰左啲

偷拍狗食屎啦著咩關你撚事

佢講錯啫
意思係華人

話唔定人地急住去表演
睇黎連登都好鍾意偷拍風氣!樓主做到野!